點解唐寧就細到大都可以無變過樣？

點先做到

無圖？

樓主老母真係慘，未瞓醒就俾人拖左出去

又係wor

you have 10 seconds